5月底及6月底去日本既要預多D時間

5月底，特朗普會訪問日本東京

6月28至29日，大阪舉行G20

按過去既經驗，呢幾日機場應該會加強安檢

東京同大阪應該會鎖晒D Locker同垃圾桶，同埋會有交通管制

大家執生啦

叫佢死番美國 阻住我去旅行